請問點睇「白色謊言」？

請指教

謝謝

唔好意思，唔係，造成誤會

謊言有顏色㗎咩？

冇意思丶冇機心、冇惡意丶冇目的 嘅謊言？

或者動機和目的是保護自己

不如你講下自己點睇先

做人基本技能

有咩好問？